投訴CCTVB不實報導，歪曲事實

上網睇蘋果同立場近距離報導
明明救護人員熱到癡左
企喺門口等左20-30分鐘
敬擦先開門
仲要係分批入去

CCTVB竟然話在場人士阻住
所以延誤救援工作
完全係歪曲事實

作為一間電視台
竟然再一次公開作不實報導
真係睇到眼火爆

向通訊事務管理局投訴，為在場人士取回公道！

一齊投訴啦屌

垃圾tvb

要投訴亦要廣傳澄清

不如改去tvb啦

有冇巴打整合資料方便大家填寫投訴表格

幾時圍tvb

推！！投訴呀！

推

入面啲時間唔記得左，有冇得提供一下

今日圍唔圍?

一定要投訴

投訴左

不如向中環附近尖沙咀的外籍人士派傳單進一步政權的黑暗面暴力行為和解釋當中將來對閣下繼續旅遊/居住的風險,趁在g20前加強國際輿論壓力

以為琴日朝早播啲人支持行動轉左軚添，頂佢

等左成日先搵到位入，仲唔大造文章？cctvb成班記者對示威者應該恨之入骨啦

節目名係晚間新聞？

Up

投訴無綫新聞作出具有誤導及虛假成份的報導，有違專業操守。
事緣救護員不能進入灣仔警署拯救需要受助警員，無綫新聞在未有任何證據下歸咎於示威者阻攔，而事實上從片段所得，救護員已順利到達警署門前，而警員卻拒絕讓救護員進入，過程中示威者並未見任何阻攔。

小弟文筆肯定唔算好，只係提供一個懶人包方便大家投訴

推，已report